就花你五分鐘時間，入嚟睇睇?

登一登記都係五分鐘啫

link都畀埋你喇
未登記嘅，依家就花五分鐘登一登記啦，好嗎?
登記咗嘅，都唔好上一頁住！幫手手動轉埋張圖出去啦，好嗎?

唔好再話投票無用，選舉無用
你連投票權都唔要嘅話，咁你就連影響個制度嘅能力都無
到頭嚟，你就只能夠做一個旁觀者，睇住個結果畀人操控

#1好似出唔到圖?

連登好似死圖

咁我都係等連登搞掂先重新出post

重點係張文宣圖

試下tg同ig出咗圖先

有圖了